While she sleeps 1月14日再黎香港開show

Miss咗兩次我唔會再miss第三次
Wss快d入黎推爆去

正呀